門把手上方雕刻著一隻眼睛，從中可以生長出一灘靜電，破壞了圖像的穩定性《小噩夢II》：一個催眠的黑暗童話|克里斯托弗·伯德| 2021年2月9日|《華盛頓郵報》
天文學家可能很快就能更好地掌握TRAPPIST-1行星的組成。兩個系外行星家族重新定義了行星系統的樣子|麗莎·格羅斯曼| 2021年2月5日|科學新聞
隨著時間的推移，當你每天都在添加新聞術語和副本時，處理事情會變得更加耗時。谷歌廣告新功能：谷歌廣告活動的五大技巧|馬丁·羅梅里奧| 2021年2月3日|搜索引擎觀察
像Reddit channel WallStreetBets的大多數成員一樣，他更喜歡匿名的手柄。一位Reddit用戶講述了成為“所有短擠壓之母”的一部分的感受| Samanth Subramanian | 2021年1月28日| Quartz
這些模型必須準確地計算出兩股氣流將如何與高壓相互作用，以便對預測有一個可靠的把握。下週早些時候，華盛頓特區出現冬季混合天氣的可能性增加|傑森·薩莫諾，韋斯·容克| 2021年1月21日|華盛頓郵報
在所有五個行政區的刑事法庭上處理提審案件的法官只有他們通常案件量的一小部分。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
然而，我的同齡人沒有意識到——或者無法處理——拒絕是建立浪漫關係的必要部分。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
不是吹牛，但拜託，大多數像我這樣年紀的人一晚上都能應付一兩次。《色情：無人機情色》、《美女諾克斯》和《野性》《極光之雪》2014年12月27日《每日野獸》中的年度色情明星
人們總是必須感知面前的問題，包括許多意想不到的細微差別，並決定如何處理它們。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
去年夏天，科琳·拉羅斯，以其自封的“聖戰簡”而聞名，被判處十年監禁。美國在對付恐怖分子方面可以從歐洲學到什麼|斯科特·波尚| 2014年12月15日|每日野獸
誰會在眼淚流下的時候停下來拿花圈，看看它們是否是真的？所羅門與所羅門文學
他站在那裡，搖動著傘柄，低頭看著它，好像這有助於他的決定。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
然後，他的手放在駕駛室的門把手上，這個表情突然變成了警覺的懷疑。Dope | Sax Rohmer
現役艦長降下，抓住那個結實的把手的聲音響亮起來。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
“我沒有飛離手柄，”螺絲釘說，在螺絲軸的末端嘶啞地旋轉著。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林